武漢肺炎喪屍化 醫生突被支那武漢肺炎患者咬出血

浙江大學醫學院附屬第一醫院（浙江省第一醫院）收治新冠肺炎重症患者的隔離病房，7日傳出意外，醫師張京臣被患者「咬」了。醫院同事為他捏了把冷汗。

浙大一院微信公眾號披露，穿了兩層全套防護服的張京臣，當時正為患者做治療操作，51歲的重症患者本來就長得壯，剛剛拔掉氣管插管，治療時患者可能感覺不舒服，突然抬起頭，朝醫師右上臂外側就是一口。

張京臣穿著防護服，戴著護目鏡，因視野受限，第一時間來不及反應，等意識到被咬了，才馬上把自己的手臂抽了出來。

他回憶，病患當時精神狀態不是很穩定，「人有點煩躁，意識不清出現了譫妄現象」，儘管身旁還有兩名醫護，但來不及制止，意外還是發生了。

身旁醫護幫忙安撫患者後，張京臣還是繼續繼行治療，事後他脫下防護服，發現手臂上已經淤青，有點出血。

張京臣事後感覺萬幸，因為患者當天核酸檢測已經轉陰性，傳染力減弱，穿了兩層的防護衣衣服也沒有咬破，張京臣後續也只要定期複查就好。

浙大一院微信公众号披露，疫情吃緊下，驚心動魄的險象隨時都在發生。尤其在急診監護室，曾經還有醫師的指甲蓋被患者咬掀過。

院方因此增援人力組建心理救援工作組，並加派精神衛生科醫生進入隔離病房，除了治療，更與患者談心、交心，協助病患打開心理的陰霾。

Umbrella

World war Z

浴鹽都慳返了

做乜鳩

開始控制患者意識

請問有無link

一早出現咗

痕
好吃...

香港獨立
唯一出路

唔該搞清楚
支那人本身就係喪屍
唔係而家染病先變喪屍

24 days / weeks later

唔撚係掛

差唔多28日後

又點左新技能

遲啲會出現暴君...

Biohazard C!!!!

屌，我唔想打喪屍啊

喪屍

冇藍草

痴線支那人乜都用把口

生化危機
中國人就是中國武器

T病毒

真？

撚狗=》撚喪屍

呢個係咪隱藏技能？未見過

第1時間就係諗到呢D

有冇醬

執綠草同紅草，快！

T-病毒

bio 2.0

屌好撚驚
我唔想咁早死變喪屍啊

28呀

病到咁仲沖到涼咩

本來就係賤畜，梗係唔識用手

無得食野味，咪試下食人囉

Greenland 機票準備

門小雷冇畫錯

癢 好吃

不過如果真係有變異 中共肯定用盡武力屠城

出現了

L1

玩完了

XI

病徴嚟，中咗就想四圍傳染人

噠噠噠噠，爆頭
Hardcore請打腳

屌你仲有逗號

食完野味想食人，沒事兒

癡撚線笑死

種定大量綠紅藍草
今鋪重唔fat fat

raccoon city

仆你個街 強国真係痴撚線

Source?

推

T-virus

快手入午餐肉

會唔會係民族性嚟

我諗佢係講緊幾年前隻喪屍浴鹽

喪屍浴鹽

咩事？真係變咗疫瘟公司個白痴難度？
唔死都變癲痴，開始攻擊醫生？

成隻芝娃娃咁嘅樣

記得headshot

瞓咗10年啱啱起身？

咁識玩 原來有人支持病毒贏

高手。home office悶悶地全靠你

啱啱諗到biohazard 3

用緊啦，不過自己都中

末世片

呢鋪真係猩猩打飛機

武漢正式變 raccoon city
Leon 幾時去履新？

變種啦⋯⋯

最新病徵系病毒上腦,林奠可能就系咁.

穿了兩層的防護衣衣服也沒有咬破
唔咬爛會出血？？

遲d武器應該好撚缺同貴，入定手先

屌啱啱重播完屍殺列車
Perfect match

搵棵紅草咬下先啦

係就好 等咗好耐 Z W

sources?

佢棚牙應該咬撚死人

會唔會係無口罩比平民 淨係比啲官 所以啲人反

隻毒下一步變種會唔會令宿主牙變尖

biohazard

你條傻鳩真係咩都唔識喎

系你老母

得綠色

早排連登成日研究世界爆發喪屍病毒如何求生
可能用得著

Previously on AMC, its the wallking dead

有冇諗過隻病毒其實已經進化到呃過檢測係假陰性

係時候出動喇

來吧 我已經準備好打喪屍

我已自製武器

加我入隊可以嗎

可以
打喪屍小隊
邪不能勝正

係就快撚啲喇
組團入去殺撚晒啲支那喪屍

有冇機會係瘋狗症病毒

我最期待的畫面出現了.gif

紅+綠+藍

要買定大量煎PAN

Carlllllllllllll

屌你生化危機

爆了爆了

想當年Bill叔用一把手術刀殺出一條血路

bill

有一種想 打撚柒佢既衝動

生化危機

藍藥草無啦，藍藥水用住先

最尾嗰張

Cls
唔知仲以為係walking dead

搵打字機SAVE

有冇公安遲左兩個禮拜去武漢開工

仆街要落地獄

你確定除左武漢肺炎就無第二種病毒？

有冇豉油?

好多機會炒車

Left 4 Dead 2

你真係唔識嫁wo

解放軍成為全世界第一支打喪屍既軍隊

先進過美軍, 又嬴

不是PS的？
呢個已經感染左了吧

正呀

hello moto

Kill popo

張京臣 簡稱將臣

點解我一D都唔意外

唔關武肺事，人種既問題

Zombie

Push

班撚樣覺得自己就死想㩜炒啦
仆街心態

Itchy itchy Scott came. Ugly face so killed him. Tasty.

C病毒

你比人咬完之後變到咁會唔會post上網仲話無咩感覺

OMFG

幾時休完季

癢好吃

將racoon幾個字母重新砌=corona

Four eyes

唔好忘記佢係「中國人」，我信
琴日先有單全身噴滿全酒精嘅人去煮飯爆炸燒傷

仲有人期待呢套野?? 已經爛到仆街

收視又跌到仆街

好癲

T 病毒

而家病發！

叫我?

有機會的過多幾個月變生化危機

如果拍抖音就有可能

本身都係喪屍黎架啦

Raccoon係兩個c

仔仔死左就無睇

14億喪屍，點打丫